VIP門票18888元 NBA上海季前賽全場爆滿

NBA季前賽周四在上海舉行，全場爆滿。美聯社

有球迷手持中國國旗入場觀戰。美聯社

球場外，有人向球迷派發中國國旗。美聯社

NBA休斯敦火箭隊總經理莫雷上周在Twitter發表挺港貼文後，有中國球迷撕毀NBA上海站季前賽門票，以突顯其愛國情操。不過，周四晚在上海的比賽仍是全場爆滿。《美國之音》報道，比賽主辦方面的售票官網顯示，這場比賽的VIP門票，票價高達18,888元。

比賽在晚上7時30分登場，觀眾席座無虛席。不少網民在社交媒體揶揄中國球迷，本來以為球迷想杯葛NBA，沒想到依然全場爆滿，網民稱「口裏說不，但身體很誠實」。

外電報道，數百名中國球迷在這場湖人對籃網交鋒前，在場館揮舞中國國旗。場館外，賽前有人向到來觀戰的球迷派發中國國旗。比賽保安措施嚴密，球迷要通過兩重保安檢查才能進入場館，當局並且封閉通往賽場的道路。

除現場球迷，中國境內沒有這場比賽的直播。官方的中央電視台和騰訊體育，都不會轉播周四以及周六在深圳的兩場比賽。台灣中央社報道，不少中國球迷正私下找尋其他賽事直播渠道，有人以「不讓NBA賺一毛錢」為名，提供盜版連結。

NBA本來計劃在這場比賽前後都有球員記者會，而NBA總裁蕭華原本預計亦對傳媒發表談話，但NBA周四宣布，這些活動都已取消。

但是，有球迷說對美國籃球的喜愛，不受貼文事件影響。一名從江西南昌坐了10個小時火車前來觀賽的李姓球迷對中央社表示，現在看比賽反而有一種「奇特」的感覺。 他說：「場外那些風波，影響不了我對球員的喜愛。」

口裡說不.......

幫手upvote

我都成日杯葛買遊艇飛機

入場睇果d全部都係漢奸捉哂去集中營就岩

我杯葛香港地產商

+
我唔係中国人, 我係美國人呀hi

愛nba 愛中國

胡人

反美是工作

有得揀邊個唔想做美國人

中國只有一個king 唔係king xi 係 king james

算啦中国人玩抵制，信個個都傻

要人！科大要科大人！！最後兩個鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

之前唔記得邊個大陸官員講過 反美係工作 去美國係生活

支那人身體誠實到

幫幫手推🙏🏻
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

網上既野都好信
中國班撚頭 網上就獅子
現實就芝娃娃

說好的抵制呢？

支那人學咩人睇nba，睇閱兵打飛機啦垃圾

根本唔係同一堆人

18888係原價
如果要食炒價 可能成30000一張